## Instruccions
- Descarga o clona el repositoroi
- Ejecuta ` npm install `
- Luego `npm run start` o `npm run devbabel`

## Objetivo del proyecto

Hacer un CRUD con GraphQL de videos simple a partir de un proyecto ya desarrollado antes agregando algunas dependencias extra (express-graphql graphql).


